ce programme declenche une interruption du comparateur analogique lors de l'appuie sur BOUTTON afin d'echantillonner, grace aux interruptions du timer 1, les valeurs mesurees par le pin analogique MICROPHONE a une frequence de SAMPLE_RATE.
